有個鬼佬打電話黎interview

點解呢排咁多電話搵我架，今次仲要鬼佬打黎，我唔敢聽佢電話呀

Angel 放假

你做乜撚野 電話都唔敢聽

一見到笑左

諗起會唔會又angel方加

喂大佬，果個鬼佬黎架，我點聽呀

唔聽都知邊個打黎
勁

佢send咗email黎，嚇死我，勁驚

鬼門關開左

angel 方加
渠方加

嚇死寶寶了

Call me Krystal